[突發] 機電署已於上年檢驗水炮車並交付警方

我都收到 點算好
擁下先

推